岩岩8點50分新聞個女主播好正

邊個黎，有冇名

唔信冇人識

來來去去都係個幾個
利申無睇

Regina ip